皇馬1：5負巴塞 拉莫斯：戰績決定盧比迪古命運

巴塞今場先有古天奴開齋加上蘇亞雷斯12碼，半場領先2：0。下半場皇馬一度由馬些路51分鐘追近1：2，不過蘇亞雷斯其後再入兩球，加上維達爾後備上陣頂入5：1，令皇馬大敗一場。

輸波之後皇馬在西甲3連敗，拉莫斯說盧比迪古的命運是由成績決定：「成績決定一切。教練的命運不是球員決定，我們只能等待看有什麼變化出現。」

相關內容
拉莫斯指皇馬不應該胡亂炒掉盧比迪古
盧柏迪古自責 拉莫斯：談易帥太瘋狂

拉莫斯 = 政治家

有球靚控助攻

唔知以為拉狗宜家退左休做講波佬 好似琴晚場波佢冇份踢咁

現場觀眾代表黎

琴晚小花受傷佢無攻擊目標就唔識踢

盧比迪古：拉莫斯決定戰績命運

成績決定一切 又話教練命運唔係球員決定
咁球員踢得唔好咪成績差囉

咁25

唔好侮辱狗🐶

應該叫拉莫屎

輸波100%責任在教練，因為球員冇份踢的。

當年摩 Daddy 輸 5 蛋都有得繼續教
而家入到一粒有咩理由炒呀

果陣有激情打交 輸人唔輸陣

明明助攻左一球比蘇9

可能牙蘇係佢偶像 想幫偶像刷數據

職場典型卸膊撚樣

成班國家隊成員線鳩個教練一獲

炒能左

條友真係好無恥 兩個中堅踢到不知所謂仲夠膽出來講野 個教練進攻係無form 但你拉膠防守唔洗都咁撚廢掛

當我係美斯咁攻擊

抵啦

佢不嬲攻勁過守，比佢打前鋒實開心死

由你領導既後防線咁垃圾仲咁多野講
有球直接輸你